求教，到底點用一通個system

我係今年先開始用一通，之前用富逃牛牛
我係一通都叫玩個超過100張權/期
但係到上次就唔小心搞錯左 （夜）（晚）
所以個system當我同時有1張好倉 1張淡倉

今晚又出現左一通受害者 大家入黎恥笑佢

但係頭先又出現類似情況了

呢個係張細恒232C 我沽出時間係今日2pm 但係佢又括住左（夜）
我驚又好似上次咁，想平倉但係當我係買入開倉 結果變左1好1淡
又扣住左按金，夜晚冇得玩

如果我想今晚平左呢張野 可以點做？

開頭用都冇問題，最近可能我一時用電腦，一時用手機
所以就搞到上次咁

上次係開倉用電腦 平倉用左手機落order平倉
所以可能當左我係【買入開倉】，結果就MHI+1 MHI-1

上次係futures 今次係options 唔知又會唔會有呢個問題？

如果怕錯 最好係 持倉個個頁面 做平倉

推

打去cs問好過